中國金茂：執董獲邀到ICAC助查 不影響日常營運

中國金茂(00817)公布，該公司執行董事及首席財務官江南獲邀就一項調查到廉署會面。

此前，廉署人員曾到訪該公司位於香港的主要辦事處以執行一項搜查令，該公司應要求提供某些文件及記錄，以協助廉署調查。

據該公司所知，該公司及其任何附屬公司均不是有關調查的對象。

董事會希望澄清，上述調查概無影響及不預期會對集團在日常業務、營運及財務狀況造成任何不利影響。